港共陰謀劇本推演

今日一路發夢，一路睇住實況

由性騷擾個女示威者，到今日777既講話

不禁令人聯想:

港共是否演緊一個劇本，將示威者黑警化？

黑警兇市民vs示威者罵市民影相

黑警亂開槍vs示威者誤攻紀錄部隊宿舍

黑警打記者vs示威者拆cctvb車

黑警濫武vs示威者放火狗屋燒狗車

如果示威者有埋黑社會
就完美演繹777口中暴徒角色....

另外今日

我地由不合作開始，到7區激戰

我地完全無俾大罷工去發酵

7區塞爆人的大罷工，係香港係一個壯舉

但今日係大眾眼中會係乜？
傳媒只會放大暴力行為

而777講到明日日記者會
各位，民意戰開打了？

各位仲記得我地當初的先文後武嘛

能打出自己的組合就是屬於自己的節奏。能夠打出多變的組合，就是一個好拳手

兄弟，唔好比人被挑釁，唔好比人帶節奏了

如果做革命無民意
同做人無公關一樣
咪食撚屎囉

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

你個vs比較有一個問題，就係黑警全部都係傷人，但示威者全部都係傷死物，所以暴力程度不能相提並論，不過的確有好多人睇唔通D點。

企係我地的角度，我地當然明白
就係我地明白，所以我地先會抗爭
但大家都要考慮一下大眾的角度
社運其實最重要係民心
如果大眾默許做，同大眾唔讚成你做，真係可以差好遠

換個講法，如果大眾有咁高理解，香港一早就抗爭成功。就係香港未有民主意識的覺醒，我地就要用佢地的水平去解釋呢個世界

我地開頭咁成功，係因為大眾覺得我地係抗爭，但如果大眾對於我地行動由抗爭變成擾亂，我地的運動就會輸